有冇人覺得著左棉褲之後個j型會出左黎

成日見人著棉褲一路行好似有條j Fing 下 fing 下，睇到都扯左

平時你地著棉褲係咪都係咁？

呢個就係著棉褲既目的

就係咁先著

THIS

着咩褲都有J型
睇你大唔大條組

IS

HE[/quote]

可唔可以影下黎睇下點粗法

[/quote]

HE